ESPN引CCTV消息：若奧斯爾不再上陣 將復播阿仙奴

效力英超阿仙奴的德國球員奧斯爾，早前發表聲援中國新疆維吾爾人的言論之後，內地中央電視台取消直播阿仙奴對曼城的賽事。

在過去星期六，阿仙奴主場與愛華頓賽和0:0的賽事，賽前公布的陣容中，未有包括奧斯爾。根據體育頻道ESPN報道，央視突然在網上直播這場賽事，只提供英語旁述。

報道引述央視的消息指出，若果阿仙奴由今個星期四對般尼茅夫的賽事開始，不再派出奧斯爾上陣，央視將會繼續播放阿仙奴的賽事。

阿仙奴領隊龍格堡早前表示，奧斯爾未有被列入對愛華頓的賽事，因為狀態不足，以及上一場對曼城的賽事態度有問題。

支那已經統治地球。。。

阿仙奴一跪即PK

今次叫奧斯爾
下次叫美斯 牙朗？

一定跪
Fifa 依d 賤種狗

支那奴?

但係阿朗過左氣唔播都冇人知

中國負責排陣算

阿支奴

乜cctv有播英超咩

支那轉播賺到fatfat輸波都無所謂咁